想自學合成音樂，有冇d咩software推介

唔知有冇聽過有部synthesizer 叫OP-1
圖係呢度

我想試下自己學做呢類型既音樂

我想問有冇d咩software可以推薦俾小弟我

FL studio?

等我試下先

用緊fl studio
Mac book 可以考慮logic pro
其他唔洗諗

我用reaper

logic pro 會好過 FL??

因為我正諗住MAC Book都down FL studio.

宜家我諗緊買返黎用

我今晚睇睇呢個咩黎先?

平野 免費玩60日 易用

冇乜點用過logic Pro ，啲人話FL 容易啲上手，加上如果直接買199嗰個已經內置好多plug-in for 新手。但係Logic Pro 內置功能多啲，同埋香港出邊教嘅編曲都係logic Pro 。
荷蘭佬用FL，美國佬多用logic
兩個價錢一樣，如果自學都係Fl，跟人學logic Pro

fl已經好足夠